1900年中國，八國聯軍攻陷北京 colorized版!!!!!!!!!

1900年中國，八國聯軍攻陷北京 colorized版。
慈禧太后，「寧與外邦，不予家奴」，佔大多數漢人只是她的奴僕，當八國聯軍攻陷京城時，民眾莫不關心皇宮的事，只在旁觀，有不少漢人幫八國聯軍帶路攻城，有些漢人加入搶掠，「義和團」被慈禧太后利用完畢(割席)，清兵和八國聯軍合力斬殺!「義和團」

民眾加入八國聯軍助攻

照片，由左至右是
1.英國 2.美國 3.俄國 4.英屬印度 5.德國 6.法國 7.澳匈帝國 8.意大利 9.日本

林鄭好似佢！係咪轉世

離心離德，就係黎d